Bonjour, 

Ce projet (SIEEfinal) a été créé dans le cadre du cours de Python du master SIEE - Université Paris Dauphine. 
Compte tenue de la notation (avec l'algorithme), j'ai retiré tout ce qui nécessite une interraction avec l'utilisateur (input) pour éviter tout blocage. 

A mes camarades : ne copiez pas mon code vous n'avez pas honte ? 

Bonnes vacances à tous et à bientôt. 

Kenza